澳門財政司司長：廿二憶消費卷全數給予市民 無行政費

香港：低收入家庭5000

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月27日聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

「文宣」

意見及舉報：

對家已經開始全力抹黑我地 連登仔究竟肯幫手做文宣未？

點可能冇行政費, 呃鬼

冇請多左人處理咪唔洗計落去